唔做金，唔做保，唔做健身三代好

好彩小妹係做財務策劃師啫

仲差地產

車斷人腳

笑皮子做咩？

小妹係財務策劃師 即係金融才俊

主因係生得似馬子仁

點算 三樣做齊哂

ShittyU Accountancy

去讀數，去讀phy，去讀理科一夜老。

唔讀書，唔溝女，唔做運輸去做鴨。

唔做六常三代好

綠常陽痿
好難有後代

唔做雞，唔做狗，唔做奴才三代好